iphone個備份load空氣點算

好撚煩日日彈通知出嚟話我5個禮拜未備份
之前iCloud 爆咗我就熄咗相片自動upload同del曬啲相
依家有35GB